可以remote management既router

原本想買ROG-Rapture-GT-AX11000
但一定要有remote management，但上網search黎search去都搵唔到佢有無得做remote management，但低d果d model例如ac68u果d都有，有無人知呢隻究竟有無
除左e隻有咩router推介？

小米

唔得
一定要用貴野
個撚樣唔貴唔用的

cisco 2960

但2960唔係無web gui架咩，要我putty幫佢set我唔屌..

ruckus r730 呢隻好q 勁

用cisco 點會用GUI

但隻野係set係佢屋企，唔係公司喎，本身做呢壇野已經on9
btw，我都無話要用cisco

但price無既？唔要搵vendor呀，要即有

Remote management 好基本嘅功能黎
十幾年前嘅平價router都有啦

屌咪

又要用貴野，又唔想用cisco 咁即係買 Juniper la

華為USG6300

asus 行merlin既router好似全部都有remote manage

vpn返去做啦，放出街傻的嗎

google wifi